傲汶傲瀧定峻源

3個盤都有興趣，各位巴盤會睇好邊個

峻源

香港人反抗

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

比較之下：峻源

想要價單，詳細資料
可以TG我

其他問題都可以問，盡量解答

傲瀧

想要價單，詳細資料
可以TG我

其他問題都可以問，盡量解答

白石環境贏哂

3個盤價錢唔同喎

峻源輸在單支樓咁款
個會所太細

發哥盤就用料幾好但唔知會唔會爛尾
高銀大陸個天津高銀城都爛咗尾

最後傲龍唔錯，但望村屋果邊一般

我都睇中高銀第一個盤，用料好似幾好

天鑄就咁睇好似幾好，但前面有兩個新盤起緊

將軍澳同迎海不了

傲玟個潛力唔錯 又係傳統豪宅地段

傲玟 無第二個選擇

我諗全香港都無乜邊個盤夠傲玟「寸」

傲玟出之前我覺得尖沙咀名鑄已經好撚無敵，君臨天下咁款

依家我覺得傲玟先係世界第一

利申：aa狗，非9up

可以咁講既

我只是作為一個窮撚咁睇：
我買呢啲係為咗住得舒服+地位

咁傲玟同名鑄比較下....傲玟完勝

不過當然我覺得啫，總有人鍾意紫醉金迷feel多啲既

UST 唔係真係咁山卡啦

起碼24小時有公共交通工具

臭璽？

但朝早兩邊塞就煩

買定離手